如果移民既願景係立國，就要去美國。

只有美國有能力幫香港人立國

唔駛錢咩

做難民
幾百萬人咁去一個地方
好快可以重建
重點係
有槍
有美國籍
得美國先至可以幫立國
參考以色列立國

姐係好似重慶大廈咁

發撚完夢未

你有美籍，俾大陸捉/搞死
都會上報紙
其他國籍，大陸照捉

其他國家，連練兵既地方都無

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

練香港人

去搵個島，香港人自己做島主

南越建國

拎左美藉就係美國人

起軍港

留名下面有五毛踩港 + 冇用論

去其他國家真係唔夠美國有用

起一個新地方,我諗養幾萬人都難,猶太人番以色列都番左幾十年先人多

真
最好去德州住

香港人本身有人有錢
好快賺返啲錢
其他國家俾唔到美國果啲價值
練兵
軍火
美國國藉光環

其實最好係加州

最好喺第一或者第二島鏈嘅地方重建新香港，咁樣就可繼續畀香港成為美國嘅籌碼去打中國

例如？

關島
或者新幾內亞群島一帶

咁長遠本國有利好多
幾百萬人，分分鐘影響埋國會

去台灣幫手打仗

因為中共一定唔敢打老美

台灣啲裝唔夠勁
守都勉強
點反攻？